仆街,又開真槍,白衫警員西灣河連開3槍 兩青年中槍倒地

白衫警員西灣河連開3槍 兩青年中槍倒地

BACKUP

垃圾雞仔餅

果個白衫只係警署警長 姐係最高級既散仔黎 正一陷家產

點解可以咁！！！

無威脅下拎槍衝前 仲要單手拉人

交通警都開槍 ，Dklm

推

交通曱甴唔係曱甴咩